[認真推 認真做] 關於區諾軒案件

作為真香港人 除左國際線，籌款支援線等等。

我覺得作為真香港人既我地，今日應該都要做番d野。

我唔理你用寫信好，出電郵好 又或是什麼既途徑 什麼既方法 都需要用排山倒海般既力

將以下一則報導(@文章最底下)活生生呈現係終審法院首席法官 馬道立。

第二個人我唔敢講，唯獨馬道立法官先至比到真香港人一種沒有改變既法治原則，而唔係人治！

希望各位仍心存一團不滅之火既大家
都出一分力！

**力陳外判主控官 陳文慧 身為法官，其政治立場與身為法官完全不相符，要求馬官作出適當處理**

@

最後，作為P牌，力量有限，謝謝大家嫁推爆Post為第一目標！

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

推 推 推
打錯字， 以推爆post為第一目標！

留意番佢係控方檢控官唔係法官

所以應該向大律師公會投訴先岩

主控官同法官唔同
佢只係隸屬控方（律政司）

唔關法院事

但係陳狗 本身係大律師黎 所以可以向大律師公會投訴

p.s. 大律師公會可以話係類似港台嗰隻‘黃’/或者‘中立’（暫時）

指出誤點

謝指正

但對大律師公會投訴作用將大
即係律政司檢察官偏黃就比人調位
激藍就無事？

呢個係事實
所以要拋棄對現行制度存在任何幻想
但現實入面暫時無奈嘅係 我哋仍然受制於制度嘅影響